如果馬明當年諗唔開做傻事

而家就唔會遇到個更加好既. 回想返可能仲暗自慶幸
有時真係一念之差, sam 哥 rip

可能一早想飛